韓國要提供200萬個口罩給支那

十成口罩換撤僑黎
個重點係支那脅持外國僑民 而唔係韓國幫支那
唔比物質肯定唔會比飛機land

*物資

我估韓國人屌緊韓國政府做咩派俾佢地
就好似香港人屌林鄭做咩買大陸口罩咁
(唔識韓文